今年真係好特別，所有難得一遇既事都有

今年真係好特別，所有難得一遇既事都有

蔡英文連任，武漢瘟疫， 全球封關停課經濟停頓， 蝗災，香港一國一制，香港有日蝕睇， 利物浦首次奪冠， 美國制裁中國及香港有關人等，

黎陣又會可擋萬年一遇洪水既三峽崩潰， 中國長江一帶玩完， ,印中開戰， 侵侵連任， 北韓金與正繼任， 香港獨立

大家重有冇

得啦得啦 利記冠軍啦 知啦

多難興邦，中國過埋今年一定會沒事兒

而家先6月

睇下舊年六月同今年六月。

I mean 2020

人地意思係話上年6月都估唔到發生咁多事， 何況今年

連燈燈到下半年冇事發生

蔡英文連任，武漢瘟疫， 全球封關停課經濟停頓， 蝗災，香港一國一制， 利物浦首次奪冠， 美國制裁中國及香港有關人等，

以上全部無燈喎

呢一年都令好多香港人醒覺

重點： 利記拎英超

油價負37蚊

係喎， 都唔記得咗

Donald Trump連任？